哪有什麼歲月靜好，不過是有人替你負重前行，生活從來都不容易

睇完喊左出黎

pish